連登仔：「當潮退時，我們裸泳着看巴菲特」

巴菲特向連登仔支付天價午餐時請教到的八大投資心得:

1. 第1條投資原則是蝕得俾人少。 呢個世界從來冇一個人係一買即升，就算係巴菲特，買咗之後唔多唔少都要忍耐一段時間賬面數蝕。

2. 投資的密訣是：別人「恐懼」時「你開始恐懼」，別人「麻木」時「你開始貪婪」。

4.把每項投資的股票都當作一條女神，一定要操作到為止

5.風險來你睇連登。

6.股票比債券更有吸引力，但我寧願玩外幣。

7. 長線投資是浪費人生，你目的是波幅。

8. 公司財報是沒有用的東西，你要估的是市場情緒

3呢

7. 講到尾都係睇時機